【事實係法律保障唔到你】

【事實係法律保障唔到你】

「我冇嘢講」、｢我要見律師｣、｢我要驗傷｣相信而家已經係大家嘅常識，但係呢三句金句基本上都係建基於法治未死，依然有險可守底下。

當你話｢我要見律師｣，狗可以唔比你見。
當你話｢我冇嘢講｣，狗就由唔講咬到你講。
當你話｢我要驗傷｣，狗就話佢未咬夠。

如果你仲未明白香港有幾黑暗，睇下今日發生左咩事。
同一單案入面，喺大家都識講｢我冇嘢講｣呢個常識下，六個被告有兩個｢警戒｣下承認有部份參與、一個｢警戒｣下供出左某啲事情。如果｢我冇嘢講｣真係保障到被告行使緘默權，為何要開口？
係佢哋戇鳩？定係拳頭鐵棍、威嚇搞家人女友、定係比人塞左個頭入洗手盤行水刑？

另外三個，其中一個係用黎威脅嘅人質，剩底兩個就庭都已經上唔到，瞓左喺醫院入面。原因唔洗講，你都知點解，有一個以後都未必行得返。

當然仲有命上庭嘅被告有向法庭投訴，但法官就合埋雙眼咩都睇唔到、發生咩事都冇可疑，一如以往咁以正常程序審理各被告嘅保釋條件，一如以往咁拒絕各被告保釋，一如以往咁將佢哋還押。

面對住一條冇呼吸、冇心跳、開始發臭嘅腐屍，你唔需要醫生張死亡證去證明阿法治先生佢已經死左。

無錯你未必有份建立呢個荒謬嘅世界，但係每一個人都有責任去阻止呢種荒謬延續落去。

From 本土民主前線

死亡證 哈

agger

絕對支持武裝革命，但好需要海外手足幫手

仲敢講係制度問題真係笑死人
乜咁耐以黎有人在乎過制度咩

OMDB

小心啲啦...

sad but true

【復仇】入嚟放低證據

法律保障唔到 英國可能得

831

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

都係嘅...

當整個政府都包庇警察作惡時，體制內已經冇野可以對制衡警暴。特別係警察係唯一持有武裝及執法者既時候。